360eB 同X-mini耳機買唔買得過？

唔太熟耳機，通常都人一百幾十貨色，見到呢兩隻，巴打覺得邊隻買得過？

360eB 音霸 earbuds EXTRA+ BASS 5.1重低音耳機
原價$999(佢話) 6折$599

X-mini™ XTLAS+ wired xoundbuds™ 入耳式耳機
原價$899(佢話) 34折$299

用緊xmini
好好用

但我用xmini liberty

299 果條抵唔抵玩